打完針之後喺地鐵站抽搐？有圖。。

係咪打完科興？

自動步行系統

嘩！啲牛仔褲高腰到呀

我地10後個個都係咁著架啦